連登一無左「濕鳩塞鷗」反修改議事條例就搞到pat屎咁

以前都唔信濕鳩啲google圖片抗共有用
而家信矣

濕仔起碼仲有屈就返到佢口中嘅紅登繼續抗戰
6仔好似直情放棄左香港了

連登唔配有濕鳩塞鷗

死返去垃圾集中地動物/波台開post啦